我啊頭問我升唔升職

講得紀律部隊九成都係做狗

有信心嘅其實可以裸辭

做多左paper work 對少左老野
唔係開心d咩

升啦

睇人工

考咩紀律部隊要做老人院

升一級,加5百做多一倍

你同佢講 不了

聽到你講壓力大咗
就立刻不了

既然志不在此
何必為左一舊水加重壓力 ？
開心hea做咪算尻數

轉個身來睇下

介唔介意分享下你人工大約幾多？

工時短啲唔係爽啲咩？

唔會做鴨 sir

男定女?
有時所有野唔係一定用錢計
升左職俾您學多d野
可以長遠d諗
更何況係您第一份工

唔夠人用又點會玩鳩你呢, 你唔想升咪唔升

睇落升左輕鬆d喎
唔想升咪講鐘意宜家既工作性質同模式多d
未有升職既打算

咁撚閪都做
多謝港奴

咁多人比負皮 咁係咪叫我唔好升

你志不在此， 即係唔洗理升職。 佢流失率高， 即係唔夠人用， 唔會炒人啦。 你係不敗之地喎， 同佢講係唔升啊， 吹咩都得。 最多咪話想對人多過對paper

升左衰過唔升仲有咩好問

諗個好既藉口好過啦

其實你自己都有答案
你都講得志不在此係度hea下咪算
你話升職加50%人工就要考慮姐

咪係 你自己都話差嗰$100 又壓力大 你都偏向唔升 仲問

咁撚痴線

你都志不在此
求其推咗佢咪算，唔通佢逼你升咩

屌鳩你頂唔順咪唔好做
講到咁需要人, 睇下佢驚你多定係你驚佢多

唔撈仲驚的話 你真係好廢

話你宜家報咗啲課程讀
要時間溫書同做project
咁樣會唔會好啲

點解做紀律部隊前要做老人院呢? 乜原來有後生仔做老人院看護,真係長知識了

唔係串啊,真心好奇咋,除左你,仲有無後生仔?
喔搵份工生活明白了,我會錯意以為你想做老人院吸收經驗然後去考紀律部隊 我心諗：？？？

屌你老母
萬四蚊人工一街都係啦
做得唔開心咪搵過分囉
岩岩出黎撈咩 say no都唔識
on99

黃竹坑?

一個月多$100，多2日假，14k要ot都和味
食開屎呀？

你咪同佢講 , 加700,不了

紀律部隊理得你之前返咩工....
你過到佢學歷要求 / TEST
就比你IN架啦

我朋友讀完書出黎 , 考消防之前去左做麥記
有咩問題

朋友B 空少-> SALES -> 海關

咪話自己未夠資格升囉 話做得2個月 太快不了

我已經解釋番你都係唔明
唔係考前做咩工問題，係我以為樓主係特登入老人院，想借老人院經驗去幫助投考佢想考既紀律部隊
但兩者無乜相關性我先疑惑

bro想考咩其實，交流下

加100蚊叫調職唔叫升職啦
你入到政府唔跳point淨計調整都加近千